天琦真係講得好中 ，唔少人已經比仇恨沖昏左頭腦

又比天琦走前幾步喇

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

推

冷靜啊 兄弟姐妹

係
唔好再屌巿民

要禮貌

push

Push

佢自己都做唔到啦
同大公報記者打交

篇文係佢呢段時間思巧過後寫

呢樣係必然 好難全部人都咁冷靜咁克制

玩火唔叫失去理智囉....
兩回事

要理智

你同天琦講有少女抗爭者被黑警施暴
我諗佢都無諗過香港惡化得咁快

光復香港
時代革命

pish

［呼籲］我明白大家好憤怒，行動同時請表達你對本日３場記者會的不滿

聽天崎的話啦大家
革命唔係為左無目的的復仇

係，真係唔好玩火
我住沙田警署附近，啲街坊已經屌哂鬼
話民意唔重要嗰班唔該諗吓，無民意我哋就係出師無名呀！場運動會散㗎啦！唔好以為連登係主流民意啦好嘛？諗吓天琦俾我哋封信講嘅嘢，求吓你哋

正常有腦，讀過書都諗到啦，唔係太難推測啫

推呀

無辦法
幾年後大家係集中營度就會話：
「天琦又真係走前大家幾年！」

大家醒醒, 林奠開始玩分化, 宜家係有機會失民意

推推推推推

d 人成日攞一兩個訪問話支持就打晒飛機

結果就不斷自high

講唔同意見就5毛就分化狗

仲要搬埋最痴線既毛澤東

大佬呀人地幾十年前手機都無

依家全民記者

你點可以下下做類比？

推推推

我天真到以為今日係用文明手段。

你個post又會比人話分化嫁喇

推，比你地話分化都想你地三思，真係over左，可以傾下嗎？

我覺得玩火唔緊要，但係今日嗰單有改善空間。

岩啊
勸佢地又話我地分化

認同
同埋比光復香港呢句口號洗左腦
個方向開始有少少偏離

落場勸會唔會有效？

呢個posr又會比人話五毛分化嫁喇

冷靜呀 玩火根本冇成效 只會俾位港共政府入㗎咋！

唔好玩火

明白咁多日以黎道氣越谷越辛苦 成日冇晒心機 如果想宣洩建議大家搵一日鬆一鬆 唔好mon住事態發展咁做下其他野

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

北角單野，覆焯係ok, 不過打退左再追就核突喇

係呀 要冷靜啲呀

官逼民反 民不能不反

因為呢個係人之常情 正正因為係人之常情 政府班人都知道會係咁

唔反對玩火
要玩岩地方就得

係 唔好屌人返工 就算藍絲都唔好同佢地對鬧 除非佢郁手先

已經比仇恨沖昏左頭腦

Be humble be water

唔亂屌人唔傷及無辜
be water be humble
見到兄弟行左歪路 更加要提醒幫助佢

唔好spin 狗同狗屋方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

天琦話要去消滅泛民左膠，你唔去做？

天琦估中了
都唔知D人有勇無謀
定係有鬼做嘢

理智

其實無。

以往有恨無士氣，今日有恨有士氣

但目標很準確很清楚很明白。

五大訴求，另加一大群香港兒女和阿婆阿伯的仇。

溫習下

推啊！大家冷靜啲諗清楚啊

唔割
明白大家都好嬲
但係我地要贏
唔係發洩情緒
一齊再整理下 再努力

玩火我覺得ok
但係唔好燒宿舍

暫時睇嚟機場係最穩陣
一陣間去得太急，嚇親和理非
到時政府就會成功

pish 見到越嚟越多勇武喺度割蓆
見到唔同意見嘅和理非 請討論
唔好喺度blockblockblock

真係要禮貌啲

以前唔服, 而家服了

如果覺得有鬼搞事都唔洗割 但自己要衡量件事 保護自己

Be humble 唔係所有人好似連登咁義無反顧地支持示威者

其實星期六到星期一冇停過
係咪應該停一停先 諗諗之後要點做 對準政權

求前線要暫時停，俾政府spin到，會輸得好慘，唔好俾仇恨沖昏頭腦

推

今日之後要冷靜一下

食埋今餐 聽日開始減肥

大家真係要冷靜

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

今晚返去大家檢討

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

玩火係防線不是煙燻老弱婦孺.

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

認真討論
有冇人而家變得好亂
好聽啲叫遍地開花 難聽啲叫周圍搞搞震

好似啱先北角 有手足搵到「懷疑」白衫人嘅住所就即刻扑爆玻璃 淨係呢一點一定會係聽日個madam口中講出黎

同埋佔路變得好平常 好聽啲叫為左防守比狗衝過黎 難聽啲就係阻住人用條馬路

其實上講一個事實出黎 就係我地係呢場真係真係走緊下坡 大家都知今次一輸會係幾咁慘烈 可唔可以將呢件事行番正軌

好多人以為勸佢地就係想割席
其實唔係 係要記得唔好讓仇恨沖昏頭腦
希望今日之後 重整旗鼓

be humble

大家冷靜下
或者勇武需要休息下
除左be humble
我地仲要記得火好容易失控

真係好希望大家可以冷靜下

盲既都知啦

今晚玩完 希望大家冷靜

pish be humble

有啲人比仇恨沖昏到盲左咁

推！！
切忌俾仇恨沖昏頭腦

大家好唔好冷靜返

我見到大家都仲好冷靜

今晚賽後檢討

燒垃圾桶都3年。。大家小心

天琦曾經都畀憤怒沖昏頭腦,做出不理智嘅行為

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

燒就最好燒防暴
一定冇殺錯

倒不如…

永遠要保持頭腦清醒

屌你老母
依家攪革命推翻政府
講依d

推 唔好比政府嘅暴動劇本上演

天琦為香港坐緊監
你條柒頭「搞革命」想問下你做左啲乜嘢？

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

冷靜呀

冇民意嘅革命, 點樣推翻政府?

今日邊單，好多單火

燒警署可以呀但搞到民居就pk 了

就算大家係俾仇恨沖昏頭腦佢都一定唔會割蓆 完

同意，推

警署嗰單，燒警署好難唔影響到居民。

唔好俾仇恨支配自己
一定要理智
做所有野都要對準政權
唔好傷到無辜

推俾多d人睇

冷靜

我從不理民意,但做事要有低線,不要因仇恨而傷害老弱婦孺.

我希望前線可以停一停諗一諗檢討下咩係work咩係唔work

不過想叫人冷靜d又會俾人話玩分化。。。

#不割蓆

沙田？

個警署太近民居係，掉汽油彈入去好啲

火攻唔好！義士被警鄉黑打就好

呢度既人唔會割蓆
但係都要知出面班和理非點睇
唔理民意係冇可能贏
至少言語上同身體上唔好傷害到一般市民
Be humble

民意戰正式啟動

其實玩火冇咩人割, 但阻到啲人返屋企就多人割
例子: 屯公

PUSH

唔玩火都玩咗咯，就算啦

玩埋今晚好喇

點會討厭前線
有冇前線 打到警察昏迷？

燒個少少野，有示威者打到差f變植物人
尼樣又點同d黑警計啊

黑社會 強姦犯！

up

有禮 冷靜 記住自己係香港人

推 醒呀 我地唔可以做左我地最憎既人架

Push 呀

民意好重要，民意係盾牌

檢查係要

檢討係要

無錯！
今日我在機鐵不合作時，一個連登肥哥仔，對三個廢老，大家互相坦白傾，氣氛ok！

廢老未必會明，但對我哋一定冇扣分！

唔割但要諗清楚做d咩同香港人接唔接受到

推 唔割

阻番工係多人支持, 但阻收工就

對準政權

林鄭今日都講咗唔理啲訴求了。。

唔同階段要用不同步伐，進退有度
可以理解今日係因為琴日太嬲，之後大家要認真調整下
就算攬炒，都要有大比數一齊攬先攬得實個政府一齊炒。唔夠數唔夠力就會被佢掙得開得番自己跌落去單炒

唔係停勇武，係要轉方法

理性

冷靜同保持思考都一樣重要

係
不過佢哋唔會聽

各位要清醒.....

大家要冷靜反思一下，對準政權

廢老唔理明唔明你講咩
你一勞氣同爆粗 = 暴徒 = 錯晒

所以只要EQ夠高慢慢講, 佢地就發唔出火
再唔係都仲有絕招, 和理非極致 - 跪地求饒

pish pish pish

其實都係
亂封路, 又開始有D上腦
希望大家平靜返 1-2日, 再反思下呢場革命要再點行落去

Pushhhhh

天琦

勇武進度好快 文宣要追返 港共已經準備記者會玩無限抹黑

玩火還玩火
你對軍政府玩火燒乜我都唔割

對，大家要同時冷靜思考一下

要冷靜d呀

希望各位手足冷靜啲，我地要慢慢咁奪回民心

唔好掛住報仇

整個檢討大會
要傾下方向
發覺開始有d為做而做

唔割，因為冇本錢割，但唔代表唔可以理性討論。

Pisg

難聽我都係咁講
D𡃁仔而家好似90年代睇完古惑仔之後，覺得好型好雷之後入晒黑社會
而家就覺得正義代表，聖戰上身咁
你話被煽動又好，跟風又好
總之今次一定輸到仆街

不割𥱊
但唔好行錯步呀！

幫手推

唔想見到呢場運動輸
見到義士捨身出嚟對抗又唔忍心指責
但係再咁落去真係會返唔到轉頭..民意大逆轉
見到身邊好多淺黃依家都開始指責義士
以前佢哋講我哋仲可以大大聲屌返轉頭
依家前線義士玩火掉磚...警察又扮龜縮,用返71嗰招,就係想打民意戰
前線唔好中計啊
大家諗下點樣換個方式抗爭
去機場啦

梁天崎係好唔錯既領導
但佢唔係神
唔好過份吹捧佢

香港大家都有份

開始有少少同温層效應

火攻唔好，市民比警鄉黑無差别打就好！對家仇恨到爆！

咁可唔可在以比論點，比提議要點做。

隔離有post話要有禮貌
有post話應該去搞機場
有post話應該休戰一星期

以上全部都係可以傾，可以諗嘅做法

你地成班人，而家就係喺到割蓆，站喺一個道德高地去話示威者，有咩野可以講?
如果你覺得你係和理非，自認理性，你應該理性分析下一步行動，等今日完咗之後作出賽後檢討。

你地而家竟然喺度打一啲晦氣說話，請問理性喺邊到?

對運動有何幫助?

Be water 冷靜先 唔好俾政府入入

停止玩火呀!
清醒啊!

其實仲有影相，頭先係廣福道見到你地起勢diu9人，真係印象唔好，試下第一句先同人講唔該唔好影先，多個自己人好重要

大家真係要冷靜呀

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

絕對認同 大家包實個樣再開遮 唔好屌市民！

見到啲人影相 請禮貌叫佢停止
玩火只針狗屋 唔好搞紀律部隊宿舍

佢哋唔發火，我哋其實係贏咗

和理非動之以情姐

最緊要唔好無差別攻擊其他人。唔係就會民意逆轉

自己就絕對唔會割
但前線都要考慮吓普羅大眾，係咪咁多人接受到
我老母都開始話緊今日好似過咗少少火
雖然唔啱聽，但民意真係好緊要架
得唔到民心，依場運動好快就完

今日的而且確係有小部份前線好似走火入魔咁
記住要控制到自己，唔好令自己成為自己討厭嘅人

學天琦話齋，唔好比憤怒衝昏頭腦
冷靜d商討吓下一步應該點做

求下大家冷靜少少
唔係要割 點都支持
淨係好擔心再有前線俾人拉
亦都覺得而家咁對我地無好處
堅持咗咁耐大家都想贏

人地玩槍 玩你條女個西啊 玩下火又唔得 不如企係到比佢打啦

sorry 真係唔明玩火係咩意思

見到有人影相嘅話
唔好即刻成班衝上去屌鳩佢
禮貌d叫佢唔好影唔係好d咩？

我好坦白講 預左比人屌
7.1嘅係熱血 團結 守望相助
依家 比較傾向仇警式發洩 兩樣野黎嫁
大家不如冷靜d
7.1 發夢 我覺得自己正確 在場所有人企得
係度都知自己為左咩
依家 到底為左咩？

8.5罷工 癱瘓全港呢個機會好珍貴
到底 我地要展示咩野比人睇呢？

光復香港 時代革命

依家最重要係民心
唔好因爲憤怒或者想撚狗就做多左
要冷靜呀
忍得一時我地勝算越大

推呀，而家認返清楚目標

請諗返起我哋為咩出嚟，唔係班狗呀，而家成個腐敗嘅政府呀

過左今晚，大家休息下啦

呢D論調612開始已經不停聽到啦,梁天琦夠話要以武制暴啦你又唔聽佢講?

做架兩都好心驚膽跳

感覺上有啲前線唔係想贏，只係想報仇
雖然完全可以理解，但記得唔好傷到無辜市民

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

保持理性 不然跟那些狗有何分別

勇武=\=仇恨
勇武係正義，針對邪惡黎落手既

記者鏡頭前 麻煩掉磚同放火同時 可以見到大家保護路人 禮貌解釋 好似以往紅海開路果種 比多d鏡頭影到依種我地就拎緊民意 雖然大家一直都有做緊 所以我先話鏡頭前 留意下

唉

推推推推 大家要冷靜 要理智 不要比仇恨沖昏

推啊推啊，天琦

冷靜！！！

大家停一停 諗一諗啦

重溫一下天崎公開信

「雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

仇恨源自不公

大家真係要停幾日冷靜下 岩先架白色車車主其實係黃。。。

我唔會割蓆
不過呢3日大家都攰,當比自己休息一下

不割蓆

但係唔好失去理性
咁只會傷害自己同愛你既人

Never hate your enemies. It affects your judgment.

真人真事
老豆係終極藍絲，今朝番唔到工已經屌到要打人咁濟（佢無打到）
於是我比左架車佢揸番工，反正我罷工唔用
收工佢經沙田新城市往上水方向
因為條路block左，佢又調唔到頭
係果到塞左幾粒鐘
一番到屋企佢第一句就屌柒我叫我搬走
而家我仲搵緊朋友接收我

抗爭無問題，但今日真係過份左（歡迎負評）
大家所爭取嘅自由，其實都係犧牲左其他人嘅自由換番黎
我支持三罷，但都尊重選擇唔罷工嘅朋友
我有我爭取，佢亦都有返工嘅自由
如果因為我地爭取我地要嘅野，而影響到其他人想要嘅野
咁我地同依個政府有乜分別？都係要焗人接受自己果套
所以我去集會果時聽到d人話要鬧爆唔罷工嘅商鋪真係好反感
因為同自己信念唔同，所以鬧爆人，逼人接受
咁同hunger game結局新國王要開始番hunger game有乜分別？

我支持打柒黑警，搞警署，甚至搞紀律部隊宿舍
因為佢地係件事嘅始作俑者
但我地影響到其他人，逼其他人接我地想做嘅三罷
就已經同本身所堅持嘅理念相違背左啦

我爸趕我走，我無出聲，因為我連自己都說服唔到我自己，今日所發生嘅事係咪合理

歡迎負評，我無野講

推！！！

唔割席都要大家理性啲呀

見到開始有呢啲警世post
都起碼都叫有自己友發現
發現左就麻煩大家要改下 注意下
天琦講得有道理
道理說話就要聽唔係割席 只係為件事

係唔係應該停一停，諗一諗？全民發起擺買有無得諗？遊行口號改徹查警黑，光復香港，費事比位七婆入位又係港獨。

仇恨入侵者無問題
但唔最緊要知己知彼
好好保護自相信前線手足會明白

你搞保皇黨辦時事處, 狗屋無問題
只要唔好傷到路人就得

玩原子彈都唔割蓆

真係要思考清楚現況再作下一步

玩火就係失去理智？？
咁快樂遊行最理智啦

將來歷史發展變成點，呢個post就會係見證
希望大家唔好令天琦失望

但唔代表你可以用暴力手段仇恨攬抄

推 唔係割 所有野都係政權逼害 而真係要忍下 對準政權呀

咪拜偶像造神啦！

香港自治，五大訴求，真雙普選，大家冇變

行錯一兩步唔奇
最緊要諗返個方向岩唔岩 子華話齋要有智慧去打呢場仗

玩火冇咩問題 對準狗屋唔該
宿舍就最好唔好

無哂同路人仲點一齊走落去！

唔想搞散場運動唔該咪再玩火！

前線俾人擺上神檯
光環護體做乜都唔屌得

唔割蓆唔代表和理非會幫你坐監，手足小心

同諗 過埋今日要停一停諗清楚

收皮

727 點火已經嘥左好多口水解釋返

防止身邊和理非割蓆

今日玩雞尾酒？
主動攻擊？

請慢慢升級
而唔係一下升到曲高和寡

大家要接受係長久戰呀

唔係造神呀Ching 而係真係有道理

搞清楚咩係勸阻，咩係割蓆

be water

屌你班左膠五毛騎劫天琦
前線做乜都唔撚割呀

推啊！

係
搞埋今晚好停下

屌你成班五毛帶風向

市民唔會諗咁多，佢地只會單純地對事件做直觀反應，所以前線做野要諗清楚

大家要叫返多D反送中、五大訴求, 唔好令個運動out fo

反，唔代表冇底線咁做野

係唔割 但係有需要檢討呀 多一個支持就多少少贏面呀 民意拉鋸戰呀！

要冷靜呀
對準政權

天琦唔係神，唔駛一定要聽佢講

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

唔通聽你講？你做過乜嘢？

係，就算我地最後贏左，5大訢求做曬，但係失去民意支持，都係失去民意都係冇用

連登好多人唔帶腦 根本唔理和理非的想法 一直天真以為幾萬勇武就可以抗爭勝利 明明差少少公務員就願意放開手腳罷工 不要亂搞令佢地卻步
你喜歡話我分化 話我p牌都好 不是每個和理非底缐都係殺人放火都可以 過了底線就好難再叫人支持你 你地是不是真係好想重複雨革冇和理非支持的局面 林鄭明明已經明顯話你知她想逆轉民意 仲要傻傻俾位佢入 你地知知民航處今天的罷工成效有幾大 佢地罷多幾日政府都要跪 你叫佢地宜家點名正言順罷工
你地勇武派可唔可以唔好咁自私

係

戇鳩 佢如果唔係坐緊 殺左幾個黑警添啦

但不要傷害老弱婦孺公務員宿舍(不要為左對付魔鬼而變成魔鬼)

唔好話狗EQ底，我地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死我班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜
2
3

五大訴求呀
唔好盲目屌狗
和理非好易被人影響架
勇武要識放識收
唔係就真係做咗暴徒
唔聽我講唔緊，但係要聽天琦講呀

對唔住, 我想講, 今日我全日在家, 睇住D新聞真係頂唔順....

勇武的程度其實已經過晒大部份香港人的標準, 而且18區區區撩交嗌, 我真係頂唔順了....
好多香港人都好唔開心

可以請大家抖抖嗎? 俾香港人抖抖嗎?
求下你地, 好多人壓力爆煲了

求下你地

不要為左對付魔鬼而令自己變成魔鬼

有班人為打而打
無戰略可言
只係純粹為咗報復啲狗

我覺得今次係一次過搞太多地方
勇武都已經係變咗復仇
我屋企阿媽由中立一下變返深藍
老豆就更深嘅深藍了

燒雜物擲野 但冇傷害人啊 黑社會呢？
下下出手用車撞人用藤條打人擲鏹水蛋出人命㗎！佢哋要人哋痛苦達到佢嘅心理滿足 係相當邪惡嘅心理
警察都係 卜到人哋頭破血流 扯開人哋嘅面罩 真係下下攞人命 十分惡毒 不可原諒！

我求下大家屌少幾句大家今日唔係唔識控制情緒，但係都已經有進步

申利，前線

你想贏定報仇啊？
想執仇就去，但我話你知咁就真係輸硬
贏咗之後再清算都未遲

你睇佢套記錄片「地厚天高」
就知道佢唔係咁既人

不分化 不割席
每次都要進步！

所以 不割蓆

5大訴求呢？？？？

我都覺得好亂，感覺係無咗焦點，仇恨蒙蔽咗雙眼咁，我明白大家對黑警好憤怒，無可否認我都好憎黑警

但係近呢幾次，尤其今日係無咗個焦點，一直將憤怒發洩喺差佬身上，而忘記咗我地本身爭取嘅嘢，我地的確要等一等，思考同商討清楚未來嘅行動方向

我真係好希望香港人可以贏

請停止玩火。
火好危險，火燭是一種非常有衝擊性的畫面，給人一種非常負面的印象。
這也是政府口中的"暴徒"會做的事，請不要讓自己成為自己最不恥的"暴徒"。

唔割蓆
但不要被仇恨支配自己！

我唔該各位真係唔好再亂屌 唔好一見人影相就屌 唔該你地勸佢地唔好影就算 佢地唔聽繼續影先屌 唔好一黎就屌人老母又用鐳射筆照鳩人 咁樣真係好撚冇禮貌

好快我諗出火彈已經係共識嚟

冇錯 我地而家可能變成所謂嘅警民衝突
但你地有冇諗過777就係企係班警察後面

要對準政權只會發生兩件事
第一 警察讓開 (天方夜譚)
第二 將警隊推冧

只要警隊呢個防火牆一冧左 777必定要回應 (排除出共軍)
否則直接建立臨時政府

push push push

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!

請立即收手!
回歸和平理性!
坦白講, 我真心同極端暴力割席架

由螢光幕去了解一個人

Pish

再講 佢入左去之後 發生左幾多事?
721之前都未話想黑警死 依家?

和平理性左廿二年 你可能仲有三十年就玩完 出面班細路呢？ 佢地可能會乜都冇哂 人地用青春時間去幫你同自己延續自由同民主 你係度嘆住冷氣叫人唔好暴力？ 你唔係去指責迫人用暴力既暴政？
沒有暴徒 只有暴政

你有冇睇過先？

唔好比仇恨沖昏頭腦

今天的強大是因為當日200萬民意的支持,唔好忘記

已經開始變做示威者vs克警嘅局面

政府應該等緊示威者自爆

push
勇武都要諗下

沒有暴徒, 只有暴政?
這是過於naive的論調
要加上"暴"的程度, 但現在抗爭的暴力程度已超過大部份香港人的範圍

請立即收手!
回歸和平理性!
坦白講, 我真心同極端暴力割席架

冷靜返自己

唔想割蓆，但真係要贏返民意。今日罷工阻路係阻到市民，但佢地只會著眼係被阻，唔會諗背後大家既動機。
文宣係時候進場

推呀...唔好俾仇恨沖昏左頭腦
唔好再放心
會失民心的
同埋唔好搞狗屋啦
狗屋仲有其他紀律部隊係度住架!

有 幾次 咁點呀

我無嘢講

你有無見佢係天橋比人屌 佢點回應呀? 唔係啲咁嘅人? 會唔會係你無睇過呀?

佢自己一開始都沖昏左頭腦, 所以可以教你地

認真，我地唔可以沖昏頭腦，要由謙卑做起

我唔割席
我認為今日嘅行為應該要暫停一段時間
今日我係小巴/巴士/火車聽到啲人講嘅絕大部分係批評緊示威者嘅行為
有好多人覺得示威者阻人搵食
其實香港好多港豬都覺得阻人搵食罪大惡極
而依家佢哋覺得個罪係示威者身上而唔係政府
我諗呢個正正係政府期望見到嘅結果
因為大部人都唔會用長遠目光來睇嘢
我哋應該諗下點樣先可以令大家意識到政府嘅錯
多謝咁多位手足今日嘅努力

要達成目標 唔係發洩

我諗佢都係過來人，成長總會經歷嘅階段

你講緊殺人呀大哥
可能你啱既，我只係講我既見解

係時候冷靜下諗下一步嘅對策

黑警可恥，但呢班二打六嚟遲早會被清算
咁多訴求最緊要係撤回同真普選!

天琦應該會帶隊火攻#yup#

我唔覺得天琦會係一個殺人犯
你覺得佢係殺人犯既話，你先唔了解佢

五大訴求 缺一不可

Be water be humble

要做d野抗爭得黎，做福廣大市民

連燈仔：on9, 天倚係5毛

例如免費地鐵，3條隧道免費過海，廢中廢老貪小便宜，實支持，你諗下，免費西隧wo，幾撚吸引

真係要冷靜，唔可以畀港共贏

我都唔覺得佢會係殺人犯 但佢會用暴力
而用暴力係有可能死人 do i make myself clear?

睇埋聽日記招點講先
今日抗爭模式係有大進步
但始終我地好容易俾人屈
黑警日日記者會肯定有嘢屈我地
好容易搞散我地
未有能力對付記者會之前
我覺得每次行動都要先睇黑警喺記者會講乜

好似聽日咁
黑警實周我地玩火玩磚
意圖分化淺黃同中立
唔係話唔玩得火唔搞得磚
但今日大躍進俾人影到晒
唔係個個一時三刻接受到
黑警周我地啲乜
我地就唔做嗰樣嘢
等件事丟淡
之後先再決定幾時再出招

最近大家領略到Be Water要轉場
下一步就要學習勇武模式be water
用火用磚有用都唔代表要次次用
適當視乎情況而決定勇武方式先可以master到be water呢項戰術

屌還屌，政見唔同都唔好屌街坊啦

勸乜尻 咪又係想人跟你個套和理非 又話各有各做

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

開始覺得會輸，林鄭已經有位反攻緊

明白啊 巴打
同你處境好似
圍狗屋都仲可以解釋
但係好似沙田既case民居前起火要諗諗

現階段係要對準政權
唔係同班狗鬥惡
殺紅了眼既行為對大家極之不利
be wise
be water

推啊 聽下佢講

我都覺得大家應該冷靜少少先

抗爭嘅經驗要累積同進化
唔好浪費佢嘅經驗同意見

就算做正義嘅事, 都唔好屌唔支持嘅普通市民
始於係要爭取支持, 支持唔係屌番黎嘅

另外, 其實警署門口玩火係為乜?
玩火可以判終身, 要諗下到底想傳遞咩訊息, 值唔值得

完全唔知想表達乜嘅玩火, 然後一班人歡呼, 真係唔太明

無人反對用武力，但係要將武力傷害無辜市民既風險減到最低將武力對準政權及其爪牙

道歉行動

感覺依家好似同d狗係度玩泥漿摔角。

被補嘅人一日比一日多, 好心痛。

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

屌 你睇返我第一個comment啦

未升級到燒狗姐

大家都要自我反思一下，唔好令自己比政權控制左都唔知，諗下會唔會自己變成左自己口中唔中意既人，咁個運動先可能再升華，如果唔係而家只會一直卡係樽頸，次次一堆手足比人拉

現階段應該停一停勇武，政府想示威者形象插水，自己做好人，黎緊日日開記招洗腦
最好就依家停一停，等佢無野好講，一來可以show 到示威者同黑警既人禽之別，同社會講，我地今日可以咁做，都可以明天就停，示威者不是暴民，我地完全係控制得到
今日玩到好大，明天可以即停曬先叫勇武
之後做返和理非先，就傾落去，林鄭好大機會又自己出事，和理非到盡如果都係得個吉，之後無人會話勇武升級吾好

點解要打爆人地部車

yes
自我感覺良好
只會越走越窄

我從來都話 罷工係好好

但無得逼

個人有個人意志

林鄭逼你硬食送中條例你都反啦
咁我哋憑乜逼人返唔到工

唉
不過悲觀
佢哋唔會聽

仲會又話我哋割蓆

仲有 明明今日三罷係努力主線

依家spin晒去警民衝突

下次你仲想有人三罷
更難

【#兄弟爬山各自努力︱#光復香港時代革命】

「光復香港，時代革命」你在過去的遊行或運動中有說過這句說話嗎？那大家知道這句說話的意思嗎？

2016年，梁天琦代表本土民主前線，參加香港立法會新界東地方選區補選，以「知行合一，世代革新。」為參選理念。起初他寂寂無名，甚至被認為會因為選票不足有效選票總和的3%而無法取回按金。2016年2月8農歷新年期間，食環署與街頭小販發生衝突，梁天琦因保護市民而與警員發生衝突而聲名大噪。

2016年2月20日晚上，梁天琦宣布競選口號為「光復香港，時代革命」，以下是他的口號的簡單意思。

#光復香港：
與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

#時代：
時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

#革命：
革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。

以上的解釋，是梁天琦在2016參選時的解讀，其實確實意思也可以按照每個人的理解和時間的演變而有所不同，但可以肯定的是，這刻沒有事情能夠阻礙香港人對自由民主的決心

俾啲信心前線
覺得佢哋會聽

我諗可能好多和理非，包括我自己，我地睇唔到放火嘅成效。

唔係話唔應該勇武，但係宜家資訊流通咗咁多，點解唔可以再用多少少時間，整理多次近日嘅新聞/情報，再對啲中游埋多次手，做靚個朵先？
我知好多人話要歸邊一早歸咗邊，但係改變係需要時間，多年嚟被灌輸權威同穩定嘅重要性，包括中老年同淺藍人士。

用多幾次和平示威（靜坐喺主要道路/人流多嘅地方，等警開戰，除咗基礎裝備外，先唔好拎出大型自衛架生）迫狗隊暴力，再名正言順我地嘅勇武，就好似宜家狗察同政府做緊嘅咁。
個人認為宜家嘅行動有啲升得太快，容易令啱啱歸邊嘅人質疑呢場運動，亦令一啲和理非開始唔知呢場運動嘅去向。
我明白，革命唔係一場優雅嘅運動，但係作為年青人，作為應該係最識善用網絡力量嘅一群人，應該可以用更現代嘅手段處理現代問題。

大家可能覺得咁樣似做騷，唔似革命，但係呢個世界好多人真係淨係睇門面嘢（E.g: 你敲曬鐵通/鐵板嗌口號，嗌加油一定好睇過你地喺到圍屌大陸狗）

但係就算要肉酸都唔緊要，因為我地係要贏。
所以就算有人話用五星旗，打愛國旗號去示威都冇問題。因為令人思想改變先係最有效嘅革命方法。

一個和理非嘅個人睇法
不割蓆

Be Water!
水係多樣化：
有洪水！
有涓涓細流！
有柔情似水！
次次都用洪水，好快流乾！也容易比對方部署好，堵截！反而交替使用，突然山洪暴發，殺個措手不及，威力更強大！

毛澤東：天下大亂，達到天下大治。
林鄭：天下大亂晚晚玩群眾打群眾同大搜捕（有無鬼我和理非唔識，現場判斷），再日日開你4點鐘Madam意圖扭轉民意，達到天下大治重拾管治威信。

P牌中計撚
唔知呢個推測岩唔岩
同勇武唔割席 但大家真係幫手諗下點拆

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

認真推

只要冷靜克制先可以再反將一軍

簡單講一句，係互相尊重
藍絲嘅諗法我地唔認同，但唔係要屌柒佢地
正如藍絲屌柒我地要港獨一樣，我地都會唔鍾意
點解要成為自己討厭嘅人？
希望勇武可以停一停諗一諗
人地打我可以打番人，以牙還牙 以眼還眼
但唔好成為先打人果個

我無野講

強推

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

推，多謝勇武派，你地休息時，都可以望下大家對戰略有咩意見

9號入機場

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

大家小心

要借鏡日本學運既失敗

日本學運: 示威者不斷「暴力升級」, 最後淪為國際公敵

到底有幾多on9 同我一樣 怪錯天琦

洗走中共想要既分化post

政治要令唔支持自己嘅人支持自己，唔係令支持自己嘅人繼續支持自己

要追上佢大家都要好好地思考

推啦屌做mud撚野阿

仇恨真係沖失理智
勇武入機場挑釁人地防暴做乜春
勇武入機場比人煽動到踢狗私家車破壞私家車又做咩
見到公安做咩又打人
咁咪製造曬藉口比人唱比人抹黑

唉...

不分化呀嘛
你地做柒野果陣就唔準微言 不分化

人地提意見就中計撚 散水撚 咩咩撚呀嘛

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！